搭巴士嗰陣隔離有個阿嬸喺度念經

我屌你老母臭閪俾我瞓陣得唔得

有啲直頭拎部佛經係度播，頭都暈

老實講 淆底 唔敢屌 怕佢發癲

抵死
上個po又唔見你出圖

你唔講都唔記得自己出過啲咁嘅PO

幫你地講埋 呢啲就有圖

念佛經都還好
念真主經你就自求多福